覺唔覺食五一黃金週將會同六四周年晚會齊名

入錢，入錢，入錢